# initial image
>   determiner des propritées visueles interessantes
>   vérifier dans plusieurs espace de couleurs les historgrammes

# selectionner un espace couleur interessant
>   (HSV, YCrCb, Lab)
>   Brightness -68 Contrast +46
>   Goat R[155-216], G[176-234], B[125-195]
>   Weed R[177-222], G[192-237], B[148-200]
>   Y = L(100), S(-100)
>   G = L(100), S(-100)

# recallage geographique
>   cadastre ? pour ne garde que ce qui nous interesse
>   supression du fond (par différence)

# subdivision en chunk
>   overlaps 1/2
>   parallelcomputing

# definir plusieurs transformation
>   haar, hough, radon, canny, lbp
>   trouver des metrics interessantes
>   determiner les chunks avec des chèvres

# modifier l'espace couleurs goat_chunk

# detecter l'activiter
>   crée un dictionnaire de chèvre, appliquer RANSAC, coef de correlation
>   trouver une bonne méthode pour determiner la forme de la chèvres
>   fit une ellipse, le coef d'aspect_ratio peux donner l'activiter